Title: Pensiero e scrittura
Date: 2007-12-11
Category: altro
Slug: pensiero-e-scrittura
Author: Karim N Gorjux
Summary: In questo periodo parecchie applicazioni che avvio sul mio computer richiedono l'aggiornamento (gratuito), faccio partire il donwload et voil&#224;! Eccoti il programma aggiornato con meno schifezze non funzionanti. Anche io avrei bisogno[...]

In questo periodo parecchie applicazioni che avvio sul mio computer richiedono l'aggiornamento (gratuito), faccio partire il donwload et voilà! Eccoti il programma aggiornato con meno schifezze non funzionanti. Anche io avrei bisogno di un aggiornamento.


 Molte volte mi ritrovo a pensare a cose che sarebbero interessanti da mettere nel blog, ma alla fine non scrivo mai una mi.. mizzica di niente ed è un vero peccato. Pensavo tra l'altro come sarebbe interessate poter pubblicare dei post come se li stessi dettando e non dei post "scritti", forse verrebbero molto meglio.


